［世紀大戰二揀一］坤狗同姜濤揀邊個？

兩個都揀唔落手

坤狗

姜濤

坤狗至少唱歌同講野個tone冇咁女人

坤狗起碼叫識音樂

兩嚿屎揀一嚿好睇啲

暫時係姜濤多

why not none?

Why not both?